# DevOps-HomeWork

выполнение дз №2.1

**/.terraform/*` - игнорирование всех папок .terraform и их содержимого вне зависимости от размещения указанной папки 

*.tfstate - рекурсивное игнорирование любых файлов с расширением .tfstate 
*.tfstate.*` - рекурсивное игнорирование файлов содержащих указанный шаблон, но могут содержать в начале или конце названия файла от 0 до n символов

crash.log - рекурсивное игнорирование файла в crash.log 

*.tfvars - рекурсивное игнорирование любых файлов с расширением .tfvars

override.tf - рекурсивное игнорирование файла override.tf
override.tf.json - рекурсивное игнорирование файла override.tf.json
*_override.tf - рекурсивное игнорирование файла название которого заканчивается на указанный шаблон
*_override.tf.json - рекурсивное игнорирование файла название которого заканчивается на указанный шаблон

.terraformrc рекурсивное игнорирование файла .terraformrc 
terraform.rc - рекурсивное игнорирование файла terraform.rc
  